唔好落旺角地鐵站！

克警落哂去

推

尖沙咀同旺角都危險

續區罰企

今晚發夢既手足，佐敦醫院今晚有Eva Chu 坐大堂，小心呀，千奇唔好去